咪撚煩啦，唔撚知呀

下下顧埋你，咁邊個顧埋我呀

real

Oic😅😅😅😅

我

做人諗左自己先啦

假的

所以唔好拍拖

🤣👌🏻

唔關拍拖事既，有啲「朋友」都